有冇人掛住搭巴士d叮叮聲

如題。記得之前㩒鐘會叮一聲 好懷念

而家冇聲了

變左duuuuuuuuu

早幾個月搭巴士落車一時心急，伸手上天花板想㩒條黑色膠，先發現消失咗好耐